{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 루이"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数28室で構成されています。 近くには新村駅、梨大駅、西江大駅などの電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 宿泊施設は忙しい日常の中で少しの休息を取れる空間を提供しようとしており、良い眠りと安らかな休息を通じて活力を取り戻すことができるように最善を尽くしています。 宿泊時の備品には盗難防止システムが設置されており、客室什器や家具破損時の弁償措置が行われます。 ほとんどの客室は最大2名まで入室可能で、特定の客室は4名まで入室可能です。 追加入室人数を超える、或いは男女同室での宿泊入室の場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 未成年者の入室の際には同行人の身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を所持していないため、入室不可および払い戻し措置はできません。 客室案内には隠しカメラ安心ゾーン安心Safety Seal、害虫防除ソリューション、無料Wi-Fi、LG U寝具/アメニティなどが含まれています。 入退室時間を必ず遵守し、外出時にカードキーはフロントに保管してください。 宿へのアクセスは新村駅の3番出口から弘益文庫を過ぎて右側の路地に進入し、ペッ喫茶店を過ぎてコバコ食堂の上に上がって左に位置するシュミエールホテル路地の隣の建物に到着してください。 宿では全客室でWi-Fiを使用でき、無料映画鑑賞も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "28室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はありますか？",
            "answer": "近くには新村駅、梨大駅、西江大駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は忙しい日常の中で少しの休息を取れる空間を提供しようとしており、良い眠りと安らかな休息を通じて活力を取り戻すことができるように最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の備品には何が設置されていますか？",
            "answer": "宿泊時の備品には盗難防止システムが設置されており、客室什器や家具破損時の弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "ほとんどの客室は最大2名まで入室可能で、特定の客室は4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加入室人数を超える、または男女同室での宿泊は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の入室の際には同行人の身分証明書の確認が必要です。身分証明書を所持していないため、入室不可および払い戻し措置はできません。"
        },
        {
            "question": "客室案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室案内には隠しカメラ安心ゾーン安心Safety Seal、害虫防除ソリューション、無料Wi-Fi、LG U寝具/アメニティなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間について教えてください。",
            "answer": "入退室時間を必ず遵守し、外出時にカードキーはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "宿へのアクセスは新村駅の3番出口から弘益文庫を過ぎて右側の路地に進入し、ペッ喫茶店を過ぎてコバコ食堂の上に上がって左に位置するシュミエールホテル路地の隣の建物に到着してください。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿では全客室でWi-Fiを使用でき、無料映画鑑賞も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 580
    }
}